地盤幾時全停噻工？

宜家翻工好危險

gdp重要過人命唔停得

我都想知，日日開工都好撚驚

X3 無死人邊會停
等緊政府起碼停哂公務工程先

好想政府宣佈，地盤全停工🤚

宜家翻工日日都好心驚

驚咪射波囉

射波

有冇公司停左

新細界

金門

就算唔停 自己都停啦

一定要口罩先俾開wo
你話冇口罩囉

叫班無學歷既藍絲罷工

業主唔停
邊有大判停啊
特別d賣左樓ge個d盤
開24都要交貨啊
病毒？who fking care

金門無停bo

想停 其實唔難 繼續放風

停閪咩 連渠務署掂屎果d工程都未撚停呀

一停就要追進度賠錢，點停？
業主唔停，大判冇得停，細判更加冇得停
仲要啲師傅有錢就開工，理得你咁多

啱呀 屌你老味依家個個入櫃吱鳩我支消毒